唔訓既你 依家做緊咩野?

準備瞓 早抖

條腰終於好啲
聽日仲請唔請SL好？

美心絲返嚟了

請多日

琴晚半夜車完一家人去嘉義
訓到晏晝4點先醒
岩岩又車緊一家人去墾丁
我就同妹夫搵緊今晚訓邊好
因為聽日下晝兩點要去高雄車一家人去花蓮
唔想遲到

好撚支力 聽日先洗衫

心煩，訓唔到

你住喺台灣咁正

睇日本大學嘅野 不過怕唔夠錢去

邊個戇鳩仔咁得閒負皮我

聽緊歌 訓唔著
聽朝有8點lab 三點半了

快啲訓啦
唔係聽日會好攰

估下我係邊個

蘋b

我都有

好聰明

Reported

仲以為邊個暗戀我係咁狙擊我添
條友得閒得滯

六點幾要起身 訓左驚起唔到

我都port你有幾個ac先

成日叫春 我係咪好垃圾

點解改返呢個名呀

假架 唔係真
拉

負皮我俾既

都係鍾意呢個名多啲
同埋我本身識你哋嗰陣都係呢個名吖嘛

屌你老母 我扮你食死貓都負皮我
你仆街死啦 傻鳩

真係唔知邊個咁撚得閒個個留言都負皮

開住YOUTUBE唱歌

自娛自樂

Mon撚完po未啊 屌你老母臭閪
想傾咪留言囉
你肯撚定係d現實生活一個frd子都冇既死毒撚
訓啦柒頭

正皮你 講得好
一定係冇女揀佢嘅死毒撚嚟

算啦 可能現實世界俾人屌到有d心理唔平衡
咪上黎負皮人 我講得啱唔啱呀
認同認負皮
1負皮=1祝福

拍爛手掌

個負皮係咪佢自己俾返
係我送俾你既 最後祝福

聽日off有得去街街

想約我去邊？

Disneyland

兜過幾個圈 看木馬旋轉

美夢似是遙遠

一定係啦

喂 柒頭皮
你想我叫你做ok仔 定彭健新呀

仍埋藏著繾綣

快樂旅程中

佢可能叫臨尾香

垃撚圾TA份assignment夠膽死deadline前補充返啲requirement要重做鳥

改名避毒撚？
等我同佢講先

個deadline照舊?

差幾多？樓主比

5個分身reported

梗係la,屌佢老母。我依家同你研究個題目點加ban。反正我知你expect answer

我太太台灣人

緊係啦

成晚唔訓？
勁

似足以前既我等天光

5點了

假留言 拉

樓主忙緊?

忙緊買地 好似係

犀利
巴打仲唔訓?

差唔多了
今日無補眠

好sad
睇完隔離幾個po更加sad
好想死 好想離開呢個世界
唔想再為任何事煩惱 生活中每日都有好多唔開心既野
想死x100000000000

好好休息呀
唔夠眠做野事半功倍

感情問題?

終於肯面對現實move on，專注學業，要做學霸過三爆四 依家瞓唔著 走去刨notes

dllm

大學生

你好嗎

15分鐘內訓

生理 心理 人際關係 都好有問題

加油 為你打氣

瞓唔到

仲mon 緊po負皮
有冇咁撚得閒呀 你條柒頭

我都係

點解你哋咁唔鍾意訓教

Cls真係唔訓㗎喎 幾點放學

啊啊啊啊啊啊啊啊

諗諗下自己依幾方面都有啲問題
有時係你肯唔肯面對咁解

訓了
咁多位早唞

返8-12

Sleep is for the weak

日本人唔食魚生
日本人好尊重女優

年初一時衝動離開咗舊公司
新工遠遜預期
搞到裸辭

聽日同舊公司final in
好驚佢唔收返我

又訓著左

唔收咪再搵
好閒姐~

冇訓過 希望轉頭返lab唔會眼訓

城

Hi 夢

你嗰邊幾點

我食魚生
我好尊重女性

朝早七點了
早兩日又開始daylight saving
由快香港兩個鐘變左快三個鐘

我依家都唔係過緊香港時間

咩lab黎

你唔係香港定日夜顛倒左

Face to face, 補返今個sem所有lab

有d咩要做

屌 班巴士啱啱走左。。。。。

今日教抽血、靜脉管、插鼻喉同派藥

喺香港但係做緊外國嘅嘢

要等幾耐

樣樣都好似好難

20分鐘

有得真人睇到 就手板眼見功夫
不過我冇做過落真人 做多幾次就識

幾點先做完

咁D病人咪姐係白老鼠

今日仙境傳說online

9up陣都到鳥

Never

外國撚
rich

佢地不嬲係

應該差不多了

眼唔眼訓

你講到你唔係咁

陰公
希望大家身體健康
唔好入去做白老鼠

唉做功課先

笑醒咗
個教授自己唔識
上網Google

我手勢好 不痛的

教授咁易做
我去做都得啦

我有少少眼訓

你講到我都有少少

聽到都覺得痛
不了

係度掛住彤彤豬！

打機打到眼花
準備瞓了

關泳彤

Yes

彤彤豬係我嫁！

雨清玩咩

彤彤豬(已嫁)
佢係我嘅

佢係我嫁

係到訓唔著

唔好上連登啦

但你唔係日本人
你唔係尊重，係扮

眼訓但訓唔著
失眠

咁你快啲去瞓啦
夢入邊嘅佢可能係你嘅
現實中是我的

是咪有心事?

果陣冇玩dlc
你加油

瞓唔着

10pm 訓著咗
3am 醒咗訓唔返

佢一直都係我嫁

唔係呀
諗過度過以前條career path 最好

我60幾座only

就嚟放學了
返去訓

我是weak而家就遲到

屌你 唔洗扮

禾仲未訓

玩埋佢啦

你嘅你嘅